荷蘭條鋒線無人用到要出巴布

會唔會出局

VVD 一個打晒

其餘十個打氣is ok

主因係領隊

拜仁預備組有個Zirkzee上緊嚟

加埋 韋拿杜母

法蘭迪保亞好心自己識做就躝啦 帶到隊波唔知似咩 同當年帶水晶宮國米一撚樣

迪比？

唔用番亨迪拿咪算好

冇錯 根本法蘭迪保亞就係廢
其實Babel都用左好耐
上一任都用得好地地
Babel係典型張張刀冇面利嘅進攻球員
苦無對策個陣當功能球員用囉
反而想知Wout Weghorst衰咩
其實同Luuk差不多 又後生

仲有阿特蘭大聯，一隊火力強勁既前總冠軍俾佢教到入唔到波係咁輸

依家荷蘭又係一鳩樣

出埋古治

大家都出山不如叫埋雲佬

不如古華特兩父子一齊出

講起巴布，就淨係記得佢當年踢友誼賽接應享利呢球，完全唔明點解咁樣都miss嘅球員重可以係國家隊生存到

因為佢踢過痢 做過一號射手